{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003900",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "로이식당"
    },
    "text": "お客様のために最善を尽くすロイ食堂は、京畿道河南市ミサ江辺北路30番キル751階に位置しています。 現在では、ウクライナの侵攻により、サーモンの原材料の価格が 60 ~ 70% 引き上げられました。 したがってサーモン関連の価格を2,000ウォン引き上げ、安定するまで価格がそのまま維持されます。 メニュー構成は丼、麺類、てんぷら類と様々で、丼物はまんじゅう·まんじゅうとパンで構成されており、食事の量と価格を選ぶことができます。 店舗訪問包装も可能で、平日ディナーの予約はいつも承っております。 予約のお問い合わせは031.794.0701までご連絡ください。 ロイ食堂はミサ江辺都市スターバックスミサ店やタルボム幼稚園の周辺に位置しており、平日は11:00~21:00、週末は11:00~21:00、平日のブレイクタイムは15:00~17:30、週末のブレイクタイムは16:00~17:30で運営されています。 月曜日は休みです。ロイ食堂の代表メニューは鮭丼定食セット、鮭丼単品、なす丼セット、なす丼単品、プルゴギ丼セット、プルゴギ丼単品、にくじゃがセット、にくじゃが単品、百明太子クリームパスタ,エゴマ油ロイそば,てんぷらうどん,赤ちゃん醤油焼肉,盛り合わせ天ぷら,フライドチキン,特大海老天ぷら,ミニてんぷらなど様々なメニューで構成されています。 ご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロイ食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "ロイ食堂は京畿道河南市ミサ江辺北路30番キル751階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サーモンの原材料の価格が引き上げられた理由は何ですか？",
            "answer": "ウクライナの侵攻により、サーモンの原材料の価格が引き上げられました。"
        },
        {
            "question": "サーモン関連の価格はどのくらい引き上げられましたか？",
            "answer": "サーモン関連の価格は2,000ウォン引き上げられました。"
        },
        {
            "question": "ロイ食堂のメニューはどのように構成されていますか？",
            "answer": "ロイ食堂のメニューは丼、麺類、てんぷら類などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ロイ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロイ食堂の平日営業時間は11:00〜21:00、週末営業時間は11:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "ロイ食堂のブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "平日のブレイクタイムは15:00〜17:30、週末のブレイクタイムは16:00〜17:30です。"
        },
        {
            "question": "ロイ食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ロイ食堂の代表メニューは鮭丼定食セット、鮭丼単品、なす丼セット、なす丼単品、プルゴギ丼セット、プルゴギ丼単品、にくじゃがセット、にくじゃが単品、百明太子クリームパスタ、エゴマ油ロイそば、てんぷらうどん、赤ちゃん醤油焼肉、盛り合わせ天ぷら、フライドチキン、特大海老天ぷら、ミニてんぷらなど様々なメニューで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ロイ食堂では店舗訪問包装も可能ですか？",
            "answer": "はい、ロイ食堂では店舗訪問包装も可能です。"
        },
        {
            "question": "ロイ食堂で平日ディナーの予約はできますか？",
            "answer": "はい、ロイ食堂では平日ディナーの予約を承っています。"
        },
        {
            "question": "ロイ食堂の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "ロイ食堂の休業日は月曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 478
    }
}